【為食撚】有咩零食推介

平時打機口好痕 有冇咩零食推介
又平又襟食

易極薄荷糖

太貴了，一日食20蚊一份零食

一日應該食唔哂一盒

慢慢妹

好，青雲大哥明早就先入定貨，謝開兄指點！

金針魚仔乾

係乜9來 未食過

識食，但唔平[black] [/black]

惠康有冇賣，大約幾錢

山渣餅

狗也不吊，一啖食得哂

小時候很愛吃，

粟米湯脆脆

媽咪麵包粉

金梅片，慢慢妹，好襟食

媽咪麵，今期做藍毛毛演奏會

菠蘿乾 芒果乾 香蕉乾 榴槤乾

係湯黎？我覺得打住機食，有d難度

好鹹啊吊你

我估係呢隻